成班戇撚鳩，有釘飛釘L佛屌鳩誠哥新酒店自助餐竟然完全冇撚人講？

佛仔

又唔係牙Kit飛

點呀刷頭 冇人講咪你言井囉

駛唔撚駛開咁多個Post講佢呀，仲要你個post out晒啦

我咪講咗囉，能樣

冇人講咪我講囉！

好多人講咗

冇「撚人」講咪唯有樓主做第一個

焦hacked 梳

有人講咗啦

您似弱智

焦hack咁多帳戶

2日前咪有人出poat講咗囉撚樣 自己搵下先啦

唔比ac佢又扭計 勁小朋友

講撚左啦有人

而家先講就無癮啦

poat
A demented verb which express a temporally insane condition.
Oh geez, I think it's time to poat a lil bit:
(starting to poat)
"PoatPoatPoat *Uffaaah Uffaaahhhhh Uff!*... ooh, ok I'm done"
by Daniel Estman January 13, 2008